點睇Lady M啲蛋糕？

學校之前搞job shadowing
我去左個會計師樓體驗下
個老闆好闊佬，請全公司食lady m啲蛋糕

成60-70幾蚊舊
又真係幾好食

唔使排隊買既咪無所謂囉
要排成個鐘去買就真係戇鳩

食到肚痛。太油

其實日本7-11都有crepe cake賣 個人覺得唔值呢個價

食過係幾好食
美國食都係呢個價

真係好食 朱古力咪好正

其實一街都係
但係lady m個crepe係真係食過最薄
越薄就同一個份量既cream可以分得越多層個texture越好

沛公好食啲
又冇咁膩

佢個cream有種特別嘅甜味
但唔值75一件.60樓下就差唔多

唔岩食
利申：一向唔鐘意食甜野(包括自己生日個蛋榚我都唔會食)

港女最鐘意食

除左crepe cake其他全是都垃圾

好食，價錢絕對值

㒲要排隊就onlun99

買過幾個黎食，幾好食

Overprice

你有無食過日本既HARBS?
可能食過好嘢，我覺得LADY M普通唔值呢個價